從前，有個船長姓羅

大家都叫佢羅船長

從前，有個副校長姓徐

大家都叫佢徐副校長

兩個都唔見晒

C.Paul